有冇人識彈琴

可唔可以教我☹️🤕🙈

自學啦 上網大把教材

絲打免費

真的嗎？

教我

識但係唔教你

找不到也

我都識 不過無考級

睇到眼都暈不停係咁搖係咩料

假膠？

教你

絲打免費+1